Myaleshia 抄襲懶人包 (2) 無恥抄襲當自家設計出席時裝展

之前吹水台post 長期沈水係巴打絲打建議下回歸娛樂台 希望有更多人關注
獲 @myaleshia.copycat admin授權係度開post
Myaleshia呢個牌子相信大家唔多唔少都有印象
一路sell本地設計 係呢一兩年係ol界/學生屆都頗有名氣
開頭都覺得唔錯架 但係之後就比人發現好多款都抄款而且貨品價錢同質素嚴重不符
希望大家唔好再上當受騙 一齊罷買呢啲無良奸商推到佢地回應為止(連登仲有post話佢地扮黃 更加要嚴懲啦)
前幾日aleshia同ftm合作live 有好多絲打留言質疑原創性問題aleshia唔知係咪驚死賣唔曬啲貨即刻減價務求散貨
呢度會揭錄部分抄襲實錄 詳情請大家去翻 Instagram follow @myaleshia.copycat佢地好有心整理左好多證據 希望大家支持下

推

推 愈爆愈有

前文有絲打整理得好有心

推呀

第三十件又抄Sandro 仲要係人地都幾classic嘅款

毫無疑問啊抄襲師rebecca同connie又係直接Copy&paste 改都唔改
前面一樣後面都一樣啊
Sandro呢條Rozen Lace Dress2015年就出
而抄襲師Aleshia係2017年先開
邊個抄邊個 一目了然啦

第三十一件2017抄襲款越捉越多

今次抄NBD
同色同款同物料無嘢好講啦係咪啊

前文提到
Myaleshia抄襲事件懶人包

Puahhhhhh

幫推

推到佢執粒

第三十二件The Kooples又被抄

腰部設計抄到一模一樣
條鐵鍊同褶位完全無分別
今次抄襲師aleshia叫叻豬架啦改左袖位 唔係100%一模一樣

Push

推呀屌 呢間野真係好仆街好嘔心抄襲扮自己設計

推！

想呃香港人錢

我屋企都有4件！！！
我唔算買得多，佢d衫係款靚，但係用料都幾差下

留名

第三十三件抄襲迪士尼公主款啊

呢個所謂迪士尼公主款結果又係抄
講到天花龍鳳 最後又係抄翻黎
Alice McCall 一早已經出左好多款呢隻藍色嘅lace裙
相似度高達90%
抄襲師aleshia仲成日吹噓呢款係迪士尼公主款
不過呢 迪士尼其實好重視知識產權 唔知aleshia借迪士尼公主為名賣抄款裙為實又會有咩效果呢?

大家快啲話比迪士尼聽有人撻佢哋朵 賣翻版裙 嚴重影響迪士尼品牌聲譽
Email: tips@disneyantipiracy.com
衝啊 抵制奸商 你我有責！

推啊唔好淡忘

推到佢地收皮！

推到執笠

新鮮

不得了～咁都仲想兜

串過馬撚

店主已經 mon post 落第一個負皮

嘩屌佢地老母咩死口唔認錯

研究款式唔係設計款式
推呀！

不如搵記者報？
鐵證如山都死不認錯
真係要煲大佢

究竟苦主們可以點追究點解可以咁無賴

死口唔認抄襲

繼續推

識玩可以試下 forward 畀中央聖學子

每日上網或翻書尋找可抄襲的靈感？

其實搵蘋果報會唔會有機仲講到係絲打們砌佢生豬肉咁

設佢老母計師，抄襲師先啱本身今日個post推得咁慢，多謝黑店幫手講9野

叫啲記者訪問下fyy同coffee
問吓佢地身為港姐同KOL著翻版係咩感覺

人無恥便無敵 別有用心？ 你依家抄人地設計 證據確鑿 只係post 番你抄人嘅設計從末違背初心 咁可唔可以理解為初心都係抄襲 尊重言論自由就唔會唔比人留言

親力親為=搵布料試cutting開live
但本身個設計係抄襲既話
後面所有「親力親為」都係假
因為創作最珍貴個part係你最原本既design
唔係後期製作!!!!!!!!

與設計師研究款式咋，冇話過係設計師設計款式啊

咁就容易理解好多啦初心係抄襲 所以由2017年開始 好多款式都同唔同品牌接近100%相似度

好柒呀聽日開live再解釋下啦，驚你唔開live無生意做呀兩條柒頭

靈感源自抄襲

Lm

根本冇正面回應有冇抄款
唔收貨！

“自家設計” 呢？宜家又話翻書靈感？

證明佢哋都呃唔到自己
用唔落 設計 呢兩隻字

如果唔係佢哋標榜香港設計品牌
啲人唔會嬲到hi hi
而家直頭覺得兩位港女店主好偽善
唔 會 再 比 錢 佢 地 賺

仲有！
好記得好幾次上去試身，大大份又高大個位老闆娘Connie Ma，sell我個時講明係佢自己專門design嫁，個時仲覺得佢超有taste...
而家諗返，我吥 ....

P.s. 佢地私下勁有錢去食好西同買名牌 賺到fat fat
登上報 唔好比佢停

之前喺佢地度買左條裙，九月十二號買，隔左成十一日都未收到，九月二十三號再問佢地幾時寄，佢地答我三至四個工作天。 我再叫佢幫我check 單，佢先同我講話oversold. 賣哂都唔主動通知個客，已經覺得間野伏伏地

睇啲字眼仲以為係外交部定林鄭出聲明

係啲字眼講得好小心 一句都無提及係原創設計啦依家

同林鄭一樣咁衰 死唔認錯

啫係佢原則同底線係抄襲？

人無恥便無敵

雖然間嘢實在太無恥 但有個小小好消息通知大家pinkoi好似已經將抄襲店所有產品落架

好！

個回應完全唔敢提自家設計 原創
唔通認低威話係呀我抄呀對唔撚住
但又唔敢否認 我冇抄喎真係我設計 咁岩架咋
講埋呢堆野扮比人惡意中傷 諗住呃啲唔係好知發生咩事嘅客仔
屌 推到佢收皮啊

睇黎唔覺得自己錯wor
咁就要再推推啦

見到佢地嗰d 創業做designer post 就想嘔 🙃

依個時代係咪愈賤就愈成功？
希望各位巴絲可以一直追擊兩條臭西
抄襲人仲可以咁理直氣壯
真係世風日下

表示關注咁都可以唔認
一兩件都算啦
你成個series 都係抄襲架屌

人地話係惡意中傷啊

推到佢要賠錢
食好西買名牌呀啦
推到佢破產！！

港女就辛辛苦苦做社畜賺錢買裙
無恥奸商就繼續逍遙法外賺錢

佢地兩個私人ig成日show off
狂影名牌手袋
呢啲袋就係靠做黑心商人買返嚟

Cap 圖黎望下

啱呀，你呃左咁多人錢就預左自己三倍奉還啦到時倒貼番佢地身上啲hermes 乜乜柒柒都唔知夠唔夠賠

不過應該係有限公司 賠極都係公司資產

別有用心
癡撚線

好過無
起碼要身敗名裂
一google就知兩條係抄襲臭西先

完全冇解釋到點解啲款同人地一模一樣但人地早幾年出
仲要自己都著過正版 厚顏無恥到

佢地而家private咗啦
可能仲del緊followers添

人無恥就無敵

喂唔好影衰設計師呢三個字啦 抄到咁仲同人講設計過呀？塊面皮有冇十吋厚 「三年來我們沒有改變」係呀Keep住抄其他Brand嘛 抄足三年醜唔醜

抄名牌呃錢再自己買名牌
最離譜係攞假貨行fashion show影衰香港

點解仲可以有人撐

Connie八婆掠掠埋埋咪有得遊山玩水囉

第一張成隻女鬼咁嚇死咩

Try and error英文唔好就唔好講英文啦

正解

絲打幾百幾百咁買裙
就係助養呢啲垃圾環遊世界

Trial and error
可能人地廣東話唔係咁好呢

係，好後悔自己有份，可唔可以告佢地行騙
唔係為咗嗰一千幾百，只係想攞返個公道

其實好多人係幾千幾千咁買

係同埋真心唔想再有人好似我地咁俾人呃

有冇巴絲識整bot可以自動send DM 比佢所有followers?

抄襲都可以發達
真係好無恥

推 唔可以俾嗰兩條八婆逍遙法外

咪理佢地 佢地咁支持咪繼續買

已follow Myaleshia copycat ig

推呀 推到兩條臭閪變皮

P牌推

咩叫別有用心啲口吻成個中国外交部咁
係尊重言論自由就開返comment啦

做保險係咁架啦 最鍾意呃呃tumtum 英文又靠9up

佢地兩個本身做保險？

佢 pinkoi 都有好多台灣 fans, 有無人有 ptt account 話俾台妹知

Pinkoi好似已下曬架

死唔認錯
真係要推到佢仆街

我同你一樣
當初係同一原因就支持下

勁似林鄭，
果兩條女話唔定分分鐘會出信告d爆料舊員工

Pish

本身都睇唔過眼
睇到個回應仲嬲，厚顏無恥

推到上報
上左報未？ 推到俾全世界知

有冇得推比網媒知

pish

認撚衰香港呀屌你老母
講緊你地兩條抄襲臭閪呀
追到抄襲賤種收皮

推
執笠未

個回應衰到
睇嚟仲想靠抄人搵食

Push
抄襲可恥

買過兩條 唔怪得d料咁差啦
佢地成日喺live度講 自己點樣設計條裙 真係好嘔心
咁好幻想力作故仔 老作自己設計

好撚無恥呀

誇張 推爆佢

親力親為地抄襲

明顯客路唔睇連登追曬第一同第2個POST
連吹水台既都睇左,所以話點解倫敦金重扼到就係咁解
根本好多港豬唔係扼到自己唔理件事

push

不過都少左5k followers大家可以繼續話俾身邊親戚朋友聽啊

啲客可能要cctvb東張西望 先知

少左1000左右炸

有冇得報料去東張西望或者蘋果

Oh 真係架啲fans真係好盲撐

啲人會唔會仲未知呀

有一班人真係唔多睇連登/ig嫁，
要靠傳統媒體先接觸到佢地

我喺 ig story repost過myaleshia_copycat 2次
但都仲有好多frd子following...
點先可以推到媒體報呀

係myaleshia 出新post果陣直接tag佢地

睇下佢地點解釋啦 如果開live
我相信sales 都跌好多 reputation 冇哂

澄清左啦淋火水

林鄭mode

推啊
DISNEY對plagerism真係捉得比較嚴 好多時都會索償

有可能 我都係琴日睇到連登先知
因為呢間野勁多廣告
然後又有勁多藝人kol推介
見啲款都幾靚 係嫌貴買唔落手
我都無諗過抄款抄到足

見到個story 回覆真係想嘔 咁撚厚面皮

一於send email比disney啦

呢件又相差真係有D遠WOR 師兄,變左盲追會影響大家對你地既企途

屌琴日見到Aleshia出聲明都唔知咩事
而家追番post先知
好賤囉 當初都係因為本土設計呢個名先會幫襯佢地
我係早兩年買過5-6件
之後覺得啲款越出越似淘寶貨所以冇買
好心啦 抄人抄到當自己真係designer
以後唔會幫襯喇屌你

唔小心用左不推文
慣左手勢

個樣好串

大把人因為推爆佢件事認識佢然後follow 係冇咗followers 但同時亦有增加

因為除非真係好憎佢 如果唔係多follow一個人根本影響唔大 仲可以食下花生

唔係喎
之前有38.幾架
少左唔只5k

1k=1000
0.1k=100

呢啲evidence全部都係copy Instagram account嘅
但係我個人真心覺得都幾相似
可以留意下上半身details位同右手邊好相似
而領口位同中間個件好似
歡迎大家一齊交流下意見

第三十四條拼左12次lace款?!

今次不幸地被Aleshia「參考」嘅係All Saints
無論前面定後面相似度都高達9成9啊
網友爆料話兩位抄襲師聲稱啲lace拼左12次
唔知曬左幾多時間Try And Error先整成呢?
又唔知上左幾多日網同揭左幾多本書先搵到All Saints呢個design呢?
兩位抄襲師努力左咁耐 曬左咁多心機真係陰公豬啊

中要係疫情底下生意不跌反升

收到風話其實跌左唔少當然都仲有唔少水魚持續進貢啦

好豬

我反而收到風，keep住幾高

咁要交換下資料先我係之前同朋友上去個sales話呢排生意差左

想問今晚有冇LIVE 推爆款仲

Dm左叫佢開個live俾我地幫佢討回公道，話哂都係「抄巧」姐，但黑店唔覆我

港女們真係慘 買埋一堆抄款裙 依家知道左都唔知著唔著好

Pushhhhhhhh

想知佢哋報左警未
好擔心呀！既然咁有信心唔係抄襲，點解仲唔報警
記得出埋信去“被抄襲”嘅公司屌曬佢哋老母
話曬都係香港設計點可以畀外國公司羞辱

你哋唔出唔緊要
我都準備好幫你哋出信去咁多 fashion brand 查詢下&代你哋告鳩佢哋

Pushhhhh

Pushhhhhhhhhhhh

好噁心，打住香港設計旗號呃港女

每一隻copycat都唔可以放過

講真香港自家品牌有幾多真係自家
間間都係咁 又咪marketing

marketing 出身嘅人自稱出香港設計
真係笑死人

我睇得出樓主識得倆個老闆 而且有仇 你好努力咁推 希望網絡欺凌人地舖頭
推的人有沒唸清楚樓主的私心與目的 做左人地隻棋啦你地 用個腦唸下

可能你覺得款式好似就係抄襲 時裝依行就係咁 人地大牌都識得抄trend/ concept 依家你可能見到好似同款 但我見到有很多detail位的不同 樓主非要話抄襲的話 我隨便搵其他品牌best seller係淘寶上都可找同款啦 你擺明好憎人地

你有沒唸過牛唔飲水唔會咁到牛頭低
賣得貴但係包埋marketing / sales 用心 夜媽媽開埋live被你睇 人地明碼實價賣俾你 你覺得貴可以唔買 買完又覺得被人呃 仲要曬馬咁話自己係苦主 係到公開網絡欺凌人地 我唔覺得你地有幾可憐咯

早幾日係ig見到，好努力push

都唔夠你做打手可憐
而家佢地係本著自家設計既名去呃啲妹豬
你可唔可以話比我聽有邊啲detail位唔同呀
我見到咁多件都係抄detail位喎 搵啲實質既野黎support下先再做打手ok?

你俾人呃咗幾撚多萬蚊啊VVIP?
事實擺在眼前都唔肯承認 走嚟做打手 依家唔係淨係得樓主自己喺到講喎 其他人講嘅證據你扮睇唔到？
睇你打字啲style都似成日上去買嘢嗰啲中女買得開心啲 聽日去尖沙咀上環定觀塘？

on9

有沒唸 咯
躝啦支那閪

笑左 做打手護主做到咁明顯
我唔識呢個brand
但好明顯啲衫啲裙就一模一樣
比人講有乜問題

賣貴還賣貴 食水深不是罪
但抄款 我比咁貴買件A貨？

吖屌笑撚死我
林鄭媽媽都好努力

就算樓主真係同佢地有仇
如果佢地冇錯
又點會有位被人入到呢？
真係冇錯反而應該多謝樓主令咁多人認識呢個brand啦
就係身有屎先驚人討論

首先多謝你嘅回覆
我覺得你同aleshia兩位店主嘅諗法好相似 可以考慮下入去做啊
第二樣就係 我係完全唔識兩位店主架唯一聯繫係我係aleshia買過衫
第三 呢度好多唔同證據(或者你可能唔覺得係)係係ig account: @myaleshia.copycat而嚟嘅係好多唔同巴打絲打投稿分享甚或乎呢兩個post都有好多買過嘅絲打一齊留言 如果你覺得我同兩位店主有仇 咁佢地仇家都應該有成幾百個
第四 亦都係我最唔明嘅一點 你話我係想網絡欺凌人地舖頭我就真係唔明啦 原來我地講出自己諗法就係網絡欺凌 咁aleshia呃客人係自家原創唔知係咪又想欺凌我地呢唔該唔好blame the victim
第五 你聲稱時裝呢行係抄trend/concept 時裝界大家固然都係跟住個trend走 但係款式一樣 cutting一樣 布料一樣就絕對唔係參考咁簡單 你覺得無問題嘅話相信係你價值觀出現偏差其實覺得無問題絕對可以開live同followers探討下邊個detail位唔同 同埋如果覺得無問題唔洗咁激動架大家嘅眼睛係雪亮嘅 係抄定唔係抄唔洗我講 亦唔洗你講 大家自然會知道架
第六 麻煩你搞清楚客人係係錯信Aleshia嘅產品係原創嘅前提下先幫襯佢哋絕對唔係你口中「牛唔飲水唔撳得牛頭低」<-Btw下次可以唔好打咁多別字啊
第七 香港係自由市場 你鍾意一條裙定價賣10萬都無問題 但前提係你要誠實表明有關產品並非原創設計麻煩唔好模糊焦點 唔講抄襲 打慘情牌sell自己有努力上網 揭書 「Try and Error」
第八 係私人想同你講你收錢又好 係打手又好 真心有問題都好 希望你過到自己良心唔好為利益或者為啖氣而蒙蔽自己良心
最後 多謝一路留言嘅巴打絲打我覺得大家都係成年人 有獨立思考能力希望大家可以集思廣益 同時保有自己獨立思考能力 唔係話我講嘅嘢或者ig account講嘅嘢就要信到十足十大膽假設 小心求證!
呢兩日出post都有時會出到攰但係我希望過得到自己內心 見到ig admin或者各位巴打絲打都咁落力 自己都會繼續追查真相 希望可以令更多人知道事實 唔好被騙

PUSH

MyAleshia唔係抄trend/concept咁簡單
係大部分裙都差唔多原條抄呀！！！

大佬你抄襲就唔好標榜自己係香港設計品牌
用設計師名義去泰國行fashion show

咪撚玩啦
宜家係嗰2條仆街打住個原創品牌
開口埋口講話自己設計
終於比人踢爆咗件件都抄9成以上
你隻護主狗死返去嗰2條女隔離吠啦

其實#199係咪好憎店主
幫佢地越描越黑嘅典型做法，
仲攞黎同淘寶比

咯？走啦支那打手唔好乜都拉去網絡欺凌啦有證有據佢地抄襲 何來網絡欺凌

佢地請人 希望妹豬見到千祈唔好去做呀！

兩個臭閪浦頭？

參考人地咪大方認lor😂呃人地話自己設計就唔啱lor🤨仲要唔認錯😂😂😂

我覺得佢直接係店主啦

嚴重懷疑你就係個班店主/ 店主啲fd
好好既護主狗

我都覺

我哋一班絲打/OL/妹妹仔
都好衷心多謝你
我已經以身力行unfollow左
同唔會再買啲冒牌衫
送錢比佢地
影衰晒HK brand

抄到咁真係好無良

笑死 多謝你幫手推起個post

退一步講, 樓主就算係私怨都有晒證據

打手真係收一收皮先

係啦,大家成年人
鋪晒啲對比圖出嚟,識得自行判斷㗎啦
公道自在人心

我理得樓主有無仇
總之個兩個店主就係抄人design 證據確鑿
你呢啲打手可以收一收皮先

我都睇得出你係打手
無論樓主同佢哋有冇仇 佢哋抄款係鐵一般嘅事實 冇錯有啲的確佢哋自己設計（即係你所講嘅啲detail 位唔同）但你都唔可以否認好多都係直接copy and paste 無論樓主同佢哋有冇仇 佢哋標榜本地設計 其實都係欺騙消費者 更有可能衍生legal right issue

自己upvote自己咁可憐呀

Hi rebecca connie，屌你地老母啦，做咩今晚唔開live呀？理直氣壯驚啲咩姐？

本人？
好驚無人助養買名牌環遊世界？

作為2018年開始幫襯佢哋嘅人嚟講
佢已經咁樣做唔係欺騙消費者係咩
如果你係店主本人嘅話，強烈建議你請個好嘅pr
帶風向唔係咁帶

當冇事發生
完全唔回應扮襲既事
推撚爆佢

請問閣下係咪弱智

我又有興趣睇呢間野仆街

下咁快冇人推
唔係呀化

推！！！！！

樓主有冇考慮東張西望報料？
雖然係CCTVB但如果一登左佢實出哂名

其實真係睇得出啲打手完全唔明
顧客受騙果種感受

樓主熱心提醒其他人唔好比人呃
甘多抄襲款式大部分係網民投稿
網民係咩人？
如果唔係買開Aleshia既人，
鬼會留意到啲款似邊啲大品牌/淘寶款
我諗好多尊重原創既客 同我一樣
都唔甘心比人呃 先搵罪證

人地出得$500-$600呢個錢買一件衫，
係信任佢自家設計
唔係淘寶款/大品牌A貨

當啲客水魚 係度Cap水
被客人揭發左 話人地係別有用心

其實店主係同啲客有仇
琴晚睇完個聲明 睇到燥
生意唔係甘做

條友根本就係店主

所以佢係呃人果個，又點會明比人呃既感受

別有用心真係笑左 抄就認左佢死撐為咩 人無恥便無敵

樓主開post又話私怨、網絡欺凌
買過既絲打又話扮苦主
其他幫手推既人又話被樓主利用
on99係咪要馬可欣林嘉慧萬歲咁先得？

屌你講得好啱，我一直覺得佢啲貨唔值五百幾蚊，真係想支持香港設計先買，依家知道俾人呃真係好唔開心，想攞返個公道

仲要話流言蜚語 佢地知唔知流言蜚語點解
屌 根本就證據確鑿

逐個客DM就岩

推唔郁都推
咁樣都仲有得死撐？好難話冇抄喎
連店主自己都有like正版衫既post
仲話人別有用心又去行fashion walk
幾厚面皮先做得出

好彩冇入去做
之前見佢啲裙咁靚 想入去做
原來又係抄人
仲要對員工咁閪
不了

佢地唯一一條冇抄嘅裙
係咪第一條出嘅星星裙

藍色紗金色星星月亮個款?

果條都係抄嫁

Source?

真心唔覺呢個世界真係所謂咁多設計唔講呢個brand 其他鋪8成都係抄鳩人

會抄花紋，但唔會抄到99%相似

下認真咩
想掉左佢了
但淨係著左一次

人地抄唔代表你都要抄
係抄就唔好用 本土設計 去打響自己招牌

最舊果條

C/R

今日有冇live?

應該無 又話唔驚會照開live 嘅

要搵下

你話淘寶果啲無野講
大家都知佢係一定抄
但依間野以「香港品牌自家設計」自居
咁就好有問題

又咁講 淘寶都只係賣人地唔要既貨

同埋我地邊有網絡欺凌
兩個黑心商人做埋咁多仆街嘢，到而家都未有人起佢地底，話Rebecca成日去蒲都係輕輕帶過，冇爆佢地唔見得光嘅過去出嚟，已經好撚畀面

其實我覺得要爆
做咁多衰嘢唔洗還呀？

推呀推呀推呀
～～～～～

P牌推！！！

有就宜家爆喇

［member] test [/ member]

佢呢條幾時出？

岩岩開鋪出

有冇中同/大同/舊同事爆料？

有乜野法理依據先
要驚應該係兩條臭閪驚先啱？
明顯侵犯其他品牌知識產權喎

屌！有冇搞錯！
做錯嘢唔認，仲要惡人先告狀！
佢地真係要受到更大懲罰！

不如dm埋diet prada？

如果係真 都幾衰 斷人衣食
恐嚇d咩先 揭發佢地copy and paste?

呢d款真係似曾相識
淘寶有一樣pattern 既裙
一定係淘寶抄人啦係咪

其實條裙都幾樣衰下

係，一睇就知d料好cheap
同埋Self protrait有一季都出左好多星星款

推 屌買過囉 好撚嬲想燒左佢

其實邊個店主先係賤個個？
樓上講到出律師信

抄仲要賣咁貴正仆街

大蝦細持住自己有幾個臭錢諗住兇班舊員工? 咁都幾無品

話detail位唔同但係圖都無張
我見到既就好多條都抄到足
佢既明碼實價係包括埋佢聲稱既自己設計
而家發現佢係抄襲既點解唔可以追究？

老實講就咁睇佢啲裙都好左抄又抄feel
冇一個完整嘅系列，屬於佢自己個brand 嘅風格
睇過有啲本土創作係睇得出個設計師嘅風格
佢地真係純粹咩款靚就抄咩款

最近嗰條柴色裙 真係好核突

喺thailandfashionweek個ig搵唔到馬可欣喺泰國畀人訪問條片 是咪del咗

呢條？

好彩當初無買個時就係覺得啲裙好熟面口 但又唔sure 係咪抄 依家就師傅明白了

係啊 本身ig都有，係咪因為呢單嘢所以tfw幫佢地del咗ig post? 定係我睇漏眼

仲要用香港個名拎條裙去參賽
真係俾佢地做臭哂個朵

推
上報未？ 點解仲未上
記者唔係好鐘意上連登抄文當稿用？

馬可欣 好唔知醜

出晒聲明兇班妹豬嘛
如果真係有用 年中咁多大牌子俾前員工爆料都賴晒嘢啦
兩條傻閪 點都要推到佢哋收皮

躝啦大陸閪 字都唔識打

繼續推下先

有啲港女明知佢地抄人仲唔unfollow, 都唔知咩心態

想八卦下佢地有咩最新回應掛
Follow多一個account冇咩損失
買衫就話唔見錢姐

好多時唔係成唔成功問題,係煩既問題,等如黑警一樣,拉你返去唔係要全部告得入,人地係返工時間,你要抽私人時間,睇清楚份合約係最主要,有無D咩條款係限制講公司既野出來,佢地兩個聰明人來,人地係問左律師出信點都有D先出,唔會9流流曬錢去出

推上報

我都睇得出你識個兩隻copy cat
仲要係有利益關係
有人抄唔代表你要抄
咁有人老強係咪代表強姦合情合理合法？
講到自都係跟隨成個時裝圈既步伐咁
你係叻就抄到人地睇唔出啦
轉個袖個少少就話detail位唔同
咁個個抄既detail位都唔同
d線品質definitely difference tim

樓上寫出信啫，未必係律師信，可能只係佢兩個寫封信警告前員工唔好亂講嘢，保留法律追究權利之類。如果係咁，其實佢兩個唔需要成本，又可能嚇到前員工唔敢爆料

Push push

點解有

我係佢條仔實覺得羞家飛咗佢

好撚無恥

Both

p.s. 佢哋本身就好有錢 屋企大把

啲衫係幾靚
但真心都覺得quality唔值咁貴
同埋好大陣味，就知一定係大陸做

撳錯不推文 再推

係隔離post見到 會唔會可以pin/遲d開新post 放係頂 好有用
————————————-
好多人關注我地可以做啲咩 去令到aleshia為抄襲行為負責:
1️⃣dm/留言 話比aleshia嘅followers知 原來佢哋follow/買緊嘅牌子一路抄襲緊其他品牌設計因為有好多傻豬豬 唔上連登又無留意有關instagram架
2️⃣寫信(email)去有關被抄襲嘅品牌 比品牌知道有呢件事發生品牌之後就可能會考慮採取法律行動啦
有關品牌包括但不限於:
Sandro
Maje
Self portrait
Snidel
Nbd
The Kooples
C/Meo
Mura Boutique
Club Monaco
Alice McCall
Hello Molly
Red Valentino
Nordstrom...
3️⃣pm曾經同aleshia合作過嘅kol/明星
微辣 蘇霖

馮盈盈 fyy (港姐)

黃嘉雯 (港姐)

Regina

馮天蔓 ftm

Emily

igshid=1k9mv1lgq5xcw
米露迪

Jessica

陳詩欣

Candy Tong

蘇可欣

霍嘉欣

Tvb江嘉敏

Tvb何依婷

Tvb趙希洛

Sarah Tang

Yoyo Tang

Yanna Ho

Tvb李旻芳

Tvb阮嘉敏

mingsze

吉吉

Tvb鄺潔盈

Tvb劉佩玥

4️⃣做個好市民 話比海關知有冒牌產品

5️⃣(只限買過嘅絲打)
Pm aleshia表達不滿及追討賠償

勁無恥！

佢呢句“我哋可以可以肯定咁講ALESHIA從來無响淘宝入貨”

佢搵大陸廠做係一件事
佢抄晒各大brand嘅款係另一件事
唔好轉移視線 好喎
攞明身有屎

係呀
咁樣其他on9妹豬就會話
“好多舖頭都係大陸造衫跟住賣幾百蚊啦
明買明賣有咩問題”
問題咪就係佢哋狂抄其他牌子扮自己設計囉

Push
值得pin

抄足9成以上嗰啲咪靚囉
因為根本唔係佢哋設計
如果唔係攞主個原創品牌做生意
根本無人會用700蚊買佢哋啲裙
快啲執柒咗去啦

*住

每一件都係抄咁制無恥

第2️⃣個到最好比個英文template

呢個真 幾貴下

原創設計品牌

無得救 唔想再嘥時間討論呢間野
睇下侵侵幾時打支共仲好

最緊要dm佢啲followers
有同款但價錢更平既option

交圖係咪交網上其他牌子啲圖先

大佬 宜家講緊係9成以上相似
啲細節位重要差唔多，改少少就叫原創？
拼埋一齊基本上係一樣，咁重唔叫抄?
你知唔知咩係知識產權?
希望煲大佢，拎佢地電腦搜證，用佢地IP睇下佢地係咪上過個啲設計網

個ig已經有2000followers
推到佢收皮

推推推

知你講邊條 應該係佢地真自家設計
呢隻紫色想點 大媽色點著出街

上次上佢間店 佢個月串串地 招呼都冇

個ig好似話俾啲奇怪帳號攻擊緊
好心做好自己啦，一味淨係識用手段

身有屎 唔知啲打手依家信未呢

好似個ig 不斷比fake account report 想滅口

推得咁慢點得架
一陣又出番黎搵食架

推到佢仆街！

吓
我訓左幾年喇？

係喎
自膠

真係痴線 依家叫人report個ig帳號

Myaleshia 一定係請左PR公司，我公司管果隊PR專做呢類野。我好肯定佢有預備埋律師，隊PR之後會用唔同途徑搵admin真實身份出黎，一搵到IG admin 就會出律師信告誹謗。

佢想係見報前滅聲。

唔該pin我呢段，要求盡快見報

屌那星成間野個運作好似港共咁，屌佢老母

推到收皮

敵人越驚嘅野我地越要做，2條垃圾黃面婆，照下塊鏡睇下自己咩樣先啦

真係同一類PR

幫手推，p牌推唔郁

屌真係好pk

有咩 ig dm 都講得
冇必要另外攞contact

呢家樓主要做既野係將呢件事重新整合，重開一個post,
用另一個標題吸番多d注意，話比人聽Myaleshia 意圖滅聲

呢家個post標題唔夠力

推
仲要請pr 公司想告人？
等比人告啦😇

我真係好撚睇唔過睇一間咁撚樣既公司，係呢家香港時勢，仲想用滅聲呢一招。
屌你老母閪，講政治比人滅聲，連投訴件衫抄人都要滅聲？唔好承擔責任，仲想整死提出問題既人。

*唔去承擔

推呀！仲想拎其他資料

其實樓主有冇嘗試報料
試下蘋果都好
有報料熱線架，淨係推依度係唔夠

同蘋果 東張西望個d報料啦，佢地開始action 起底喇

嬲呀推呀

因為資料全部都唔係我搵嘅 所以一切會以ig admin決定為主希望大家可以支持下佢

另外樓主呢幾日都有私人嘢要做 未必可以keep住開post如果爆post就要麻煩大家幫手開新post

勁賤，想Chok真身

我支持IG admin

In case大家唔知發生咩事 (from ig)

公司同事

好撚無恥 推

自己唔岩在先仲要滅聲
仲好意思話自己黃偽黃收皮啦

我覺得可以Send俾啲content farm 直接原圖原文出 但好多人睇

可能係吹水台會推得勁啲

之前吹水台開過post推得好慢，所以先喺娛樂台再開

自己抄襲仲想告指出問題既人 仲要扮黃
搵律師告仲好呀 俾多啲人知道你地兩個所謂設計師幾冇職業道德
同啲支那狗冇分別

推 真係好撚無恥

Cls 抄完又唔認 仲想搵律師告返轉頭

告就一定唔會告得入
只係報復心態要搞鳩人麻煩人
正宗惡人先告狀
兩條臭閪真係唔死都無用

好無恥呀
賺埋賺埋啲陰質錢
真係唔驚？

Fashion 界既朋友如果認得啲款
都投下稿
比買過Aleshia 既絲打知道自己着緊老翻
並非原創設計

咁你依家知邊度買正貨，d料應該好好多

不能認同更多

其實可以放心 誹謗好難吿得入（曾經想吿人誹謗）
因為係行民事，一黎好燒錢，二黎要對方提供證據吿你點樣誹謗佢
先唔講抄襲係咪事實，成個post既相同文字都係由好多人提供，佢冇可能吿到你
所以通常都係出律師信先，嚇下人，有啲人驚既就自己del post
好少會去到真係吿既程序，就算有都唔會贏

無恥 支那做法

仆佢個街 推

屌好無恥 抄野个咁撚串

有冇人sd比有線/蘋果

泰國designer brand 叫sretsis 2017年秋冬季款

推呀
兩個店主好無恥，整完個垃圾聲明之後玩噤聲

好心啦，抄得人唔敢認都算
仲要倒翻轉頭攻擊提出問題嘅人
唔講以為支國人

可能要ig owner follow翻myaleshina啲followers先會多啲人留意

究竟要蠢撚到咩程度先會話法庭接納先係證據
到呢個地步仲可以護短

做錯事嘅人繼續大富大貴
指正佢嘅就俾人告
這就是香港

推上報!!

講真佢抄到90％以上似，種甘多港女盲撐去買，好明顯買D人係為咗著尼扮真貨，話自己條裙幾千蚊所以咪盲撐唔想佢執囉。
Anyway, 其實佢可以搵到D料咁似樣都好撚勁應該日日mon住大陸嘅市料市場

都話左日日上網同揭書研究
仲要’try and error’
你以為做盤生意咁容易架

棋你老母，口吻同建制一樣咁仆街喎店主你，屌你老母。
冇買過，睇唔過眼你兩條抄襲師。

屌你老母
chok真身chok到要直接問人
個「鬼佬」口吻95%香港人打，又逗號又盛
兩條豬閪真係。
你盞搞到我地愈黎愈憎你，然後萬劫不復，快撚啲道歉喇

炒撚咗個PR team啦 咁撚on9

係 集合晒所有品牌嘅爆款

copycat ig可以試下呢個方法

提供素材俾蘋果有冇得諗

連上屆港姐參選人都忍唔住插myaleshia😂😂😂😂

上年Mina Yeung 著去 miss Hk 面試
呢條都係

希望有更多人覺悟啦

據我所知 好似已經做緊🙈

推吖！

推！！！

why not良好市民支持本土創意工業
尊重返真正付出心血嘅人係好應該

pish, too pk

「傑出關公災難」之報導

推推推推

大家幫手上去elaborate 多d

先唔講抄襲 佢哋啲品味真係好有問題

真係好撚核突

真係傻仔先繼續買
響 都唔識寫

成個小姐咁

唔係抄嗰啲咪柒到仆街

中間嗰條發生咩事

咁多錢告人誹謗嚇人
留黎慢慢賠俾咁多牌子好過啦

CLS 咩logic 真係學到野
下次條女check條仔電話 發現whatsapp對話有第二個女朋友
女：賤男偷食 有曬證據仲有咩好講
男：證據？要稱得上係證據就告上法庭 法庭接納先係證據

俾間鋪block左都睇到間鋪有咩followers?

Mini MT, 我覺得係佢哋本人/ 打手嚟
佢啲留言可以忽略

以後dse 議論文全部要呈交法庭審核左先寫得

真身睇，分身dm

佢哋話係 ［迪士尼長髮公主］主題裙

咁樣dm 3萬人 諗到都覺得攰

有咩可能著到出街

一個人做就好攰
各位連登絲打接力就唔攰
人人做啲,積少成多👍

俾啲高調嘅中學妹妹着去Christmas ball/grad din掛

大家有咩做到果個list應該加埋
大家分別pm仲有follow Myaleshia既朋友

直接拎大陸廠原貨分分鐘仲平過淘寶

呢條真係不知所謂仲要著到手短腰粗 呢期新款唔知係咪冇抄人 好核突

我以為係冬天野黎

笠個垃圾膠袋喺身做乜

垃圾shop

樓主要小心

佢啲裙,近睇就睇得出質量差

咁嘅爛鬼裙都要六百幾蚊一條

呢條裙柒到上太空 會唔會真係有人夠膽着出街

dklm好撚賤

推
間垃圾同中共一樣咁撚無恥

pishh

這麼醜的妞.jpg

留意左呢間野好耐
將條裙改埋啲人名
叫咩Diana black dress
Rosanne white dress
柒唔柒啲啊 係咪fashion界係咁嫁
仲有嘅係啲裙有啲真係好樣衰係好樣衰
成日見到呀connie好大份又好有自信咁著住條柒裙
拎哂champagne扮high class影story真係唔知憑咩
同埋見到有絲打影左啲裙相上黎
個tag好cheap啊賺咁多俾返少少職業道德整個靚啲嘅tag好無啊
個tag似係東門100蚊3件啲衫

利申：唔識fashion

我係搵啲like 左myaleshia d post 既妹豬黎dm

上報！

《巴士的報》專欄作者 Kristy

繼續推呀
佢哋咪繼續唔回應囉！

好開始

唔推唔係人

兩個店主真係好撚醜最慘佢地可能覺得自己好撚正

啱呀，之前都唔想攻擊人地個樣，但心地咁撚差就唔使同佢地客氣啦 2條豬閪呢幾日唔夠膽post野上ig，係咪知柒啦？

啲近期新裙相柒到仆街
係咪冇抄人 真自家設計就係咁核突

勁似旺中cheap cheap姊妹裙 好心燙下先開live啦

點樣可以俾到東張西望知 佢地唔係成日揭穿依類呃人case㗎咩？

同佢地講佢地好多旗下藝人都幫過依間野宣傳 同樣被騙係本土創作

東張西望 報料 Whatsapp
6088 6600

咁多旗下女藝人著間野D裙
仲著埋上節目
佢都應該會關注

FYY好似unfollow 左

睇錯左

見到呢句忍唔住笑
成日見到呀connie好大份又好有自信咁著住條柒裙
佢其實覺得自己係真心靚

每日一推

抄人仲要行fashion show

呢張驟眼睇我以為係大肚婆

推啊

關注度越黎越高始終會有更多人知道真相

推到仆街

痴撚線 抄襲仲咁理直氣壯兩件臭閪
拿拿林推上報 推到佢地冚家剷

輕輕一推

仲衰撚過淘寶果 d

馬可欣同林嘉慧肯認錯未

仲有冇人記得佢聖誕節推出左呢件睡衣

屌，原來又係抄架，記得佢有呢隻色同粉紅色，仲要唔知咩vip先可以刻名 cheap撚到，68 都要抄

佢係長袖囉 唔知叫唔叫抄啦

其實呢啲款好普通。。完全冇設計可言

啲閪衫真係支那雞都唔著

網上有女仔話着住佢條裙慶祝生日
但真心條裙個款好low

見到都覺得慘，以為係本地設計師設計，點知係a貨，仲著左去生日會
絲打下次唔好再著啦

係 呢啲好多brand都有類似款嘅
不過其他就

似情趣野

不過經佢手賣出黎一定唔止$179

推一推黑店

宜家望到啲女仔仲着住Aleshia
好有衝動想同佢地講
唔好再着老翻
宜家好多人認得d抄款 着出黎真係比人笑

此地無銀

不如直接賠錢啦

死都唔肯認抄應該就係想避法律責任如果唔係每個牌子都追討賠償 實賠到破產

罪證

抄人賣A貨就好多人都做緊
但人地唔會大大聲標榜自己原創設計咁無恥

推 好無恥！

希望遲啲絲打你個名會由吉野家變到係黑店

個網改到得返一句，幾撚肉酸。

香港__ __品牌歡迎填充

已經多到數唔到第幾件

今次係Alice and Olivia
Aleshia已經唔係第一次同呢個牌子有相似度咁高嘅款啊
嗯 勉強找下不同 兩個蝴蝶結綁得唔同架
咁都唔係原創? 信唔信吿你啊拿

又一鐵証

間野真係好柒
就算一直賴死唔道歉唔認，我都唔會再支持，舖頭人格有問題，當初講明仿款嘅，明買明賣都好D，係要扮自己係designer

比人捉到晒罪證，全部都cap低晒，叻

兩條臭西唔係話連登仔好快唔記得嘅咩？做咩又唔開live解釋，又靜雞雞del哂啲profile呀

而家一Google myaleshia、馬可欣、林嘉慧就見到抄襲
大家不妨多啲share相關資訊，令呢一件事永遠洗唔甩

連登old post
其實上年已經有人發現佢哋抄衫

從金融轉戰OL市場 堅持直播試衫吸客 上環開舖月賺百萬

獨一無二的設計

大家GOOGLE完不妨留低自己對呢間鋪頭嘅comment

希望快啲宣佈停業 不過停業都太益佢哋
又串又厚面皮死口唔認 抄足三年 如果唔係連登追擊佢哋嘅話 你估唔會繼續抄咩？

人地要改名了

777

幫你推
咁有心機

咁衰🤦🏻‍♀️

推
抄人當自己設計影衰香港人

幫佢整到變0.1分

咖啡同FYY著咗邊件翻版啊

神魔之塔

人哋賣google ad 仲係表示係「兩個香港女生設計的自創品牌。」

留低證據先

上面個條咩美人魚裙 生日會個條
真係好柒賣到咁貴
睇落料又唔靚設計又麻麻
好似旺中街邊貨咁

佢哋有個YouTube Channel
個description 好毆心
講到開時裝鋪係追夢
追咩夢呀? cap水就真

好柒

睇下佢地幾時又刪剩一句

深夜一推
唔該佢哋快啲開live，等我好好support

淘寶呢個account有哂咁耐以來嘅款

淘寶店似乎係岩岩開

大牌子出信佢地先驚。
支持報串。

要快啲backup

cap低曬先

0人付款

呢條質地好差. 我當時買左，見佢d線甩晒. D星星中間可以少幾條線咁. PM問佢地，話係Design wo 😂! 最後退貨處理.

入面條裙 姐係唔係星星果part
整到勁核突 唔收腰
出面啲質地又差
都唔明點解要買

我買左同感
而家唔敢着 比人認到着Aleshia
太柒

佢哋啲live片
Connie 不停行前行後,摸腰,擘腿
睇見都覺得尷尬

仲有Kiu頭髮。。好心大大份嘅connie照下鏡睇下自己咩樣先啦

係唔係開淘寶店嗰間 ？點解可以巴閉到可以喺大陸開到淘寶店 個人要幾藍先做到

有時係咪特登走光

2個都柒
矮嗰個更加樣衰

2個都又肥又醜
所以先要經常搵其他model

唔好比個po沉！

店主正cheap精

愈搵愈有 呃我哋一班絲打錢

希望大家一齊行動爭取公義加油啊
一個人力量有限一班人就唔同啦

推！早前仲有條獲主狗出黎話抄concept無問題，
抄襲同抄concept完全係兩回事！
支持多d人企出黎指證到佢執笠

絲打們得閒就search下myaleshia抄

每日一search
但人地係咪改名啦

查冊查唔到有Aleshia/Myaleshia嘅公司，佢地係咪冇拎BR?

再推吓先

好似真係無

咁第日點上市呀

search完見到babykingdom都有post

PUSH

呢間野同蝦乾一樣由連登紅到去babykingdom 咩年齡層都知佢啲衰野

咁咪可以避稅?

間野應該唔夠膽過份到咁 以後唔洗撈咩 可能唔係用同一個名就真

佢兩個賺唔少啦

其實根本唔會告到
以前我就喺律師樓度做
想玩呢種誹謗50-800,000起跳
而且冇屈佢㗎 個ig全部都係事實
只要冇生安白造嘅就OK 根本冇得告

如果想做到仔細d admin 可以用clean 手機
用太空卡 登入左 再remove 原來login device
記得2 factor security 唔好綁自己登記電話。

咁樣 揾到條毛咩

睇唔過眼條八婆 自己唔啱
仲做埋咁多呢啲無謂野

搵律師好啊 等大家浪費你啲律師費

係，但佢意圖好明顯，兩條仆街搵埋d 垃圾pr 去搞鳩ig admin ，又蠢又無恥

是但啦，呢兩條友最好快啲死番上大灣區，唔好再用香港呢2隻字。上番去你點抄賣幾貴都無人care呀

唔記得自己p牌無得推 唯有係google送啲一星比佢略盡綿力

相由身心

唔洗多講啦香港無良品牌

自從有網友搵到某品牌條裙同淘寶款式99%相似後個post就唔見左此地無銀三百兩

好噁心🤮. 竟然抄Taobao 貨！

大家一齊幫手啊一個人力量有限
利申報左

快啲上報啦

啲款真係愈睇愈差 普通大陸廠款
無黎貴格

睇黎大家開始淡忘

唔會淡忘！

唔知幾時會報道出嚟

其實不如直接email啲大牌子講番某個brand抄考緊佢地？

唔會
一見到佢啲廣告就會記得呢個post
同埋講真佢又唔係平
平就話唔理姐
咁貴我直接幫襯外國網購好過啦

唔知聽日有冇live呢?

有呀 詳情可以睇ig果邊
Cap曬圖 delete都冇用

好似仲係好多人唔知咁 仲係咁多人follow

仲有啲kol驚死冇衫著咁盲撐
乜有咁窮咩

大拿拿仲有三萬幾fans

一日未有報紙報
仲會有好多人受害

我日日都㩒入嚟睇
已經同晒朋友講 兼unfollow

屌佢老母，做d手法咁l仆街

Pushhhh

推到上報紙

推到上報

平時就咁快上報
而家就冇聲氣 收左錢呀？

推到上東張西望

兩個賤種狗抄人抄到大富大貴

更新新衫lu
睬你地都傻

邊度？網站？唔開live等執笠啦黑店

係喎有新衫上架啦

網

你地嘈咪由你地嘈飽佢囉
反正遲啲就冇人記得

其實已經可以當藍店處理
無視香港顧客 淘寶店wechat照用

當黑店處理就差唔多 推上報呀

黑店就緊架啦 但之前又罷工表態懶係黃店咁
但實則根本唔撚care香港班客 仲要繼續用淘寶wechat照顧班支那客
又有前員工爆料 兩個臭西老闆邊罷工邊話唔罷會比人屌架 扮下野都要罷啦
又藍又黑呀呢間野想罷一兩日工就掛黃店名賣老翻呃香港人？恥與為伍

留名睇新款都係抄

係呀大家好嬲
但淨係識得好嬲好嬲
大家今日send左email，報左料未呀？
一個人既力量有限
多人一齊做先會有回應！

有呀全部都有做 仲Like哂copycat ig啲post

唔知點解明明已經報左料都未上到報

有呀！日日dm啲brand

東張西望呢啲係咪報左料都未必會用？

間間都未必會
而家就係想多啲人報料等佢地做野

當初「少女古箏團」嗰單嘢
都係由連登推上東張西望嘅
大家唔好放棄，俾心機推呀！

一個人重複報幾次東張西望得唔得架？得就再不停報

咁就唔清楚
如果大家有朋友係做傳媒既話會易好多

會唔會比可有個email template 比大家參考 始終唔係個英文都好

同埋可以pin埋之前send email 資料？等多d人知道

可以dm ig admin攞呀
然後email記得俾埋圖或者俾埋相關既link

推到佢收檔

推左咁多日都做未上報 好心灰

繼續推 唔好沉

推到上報！

點先可以成功上報

依家全城講抗疫 都唔得閒理佢啦

唔可以冷處理
呢間鋪唔尊重知識產權
抄人野仲可以發大財
仲有天理嘅？

推唔郁都推

無恥嚟講 你睇下政府班垃圾都係咁生存

No live tonight?

網站+淘寶有更新，呢家似唔做香港客

😅😅😅完全無出泥回應過了 極失望

賺夠香港人錢了who cares

大家一齊幫手上去比dislike ar!
叫埋身邊朋友幫手

Done

done

佢地好值得身敗名裂

Pushhhhhh

再推

岩岩click 啲hashtag, 有好多KOL 出過片介紹原來

岩岩上左去幫手留言，
我發現youtube 既宣傳仲係好多，仲吸到好多客

呢個又邊位

唔識㩒hashtag 見到既 條片兩星期前先upload

唔出名
博緊上位想做KOL嘅人
平時分享美妝同服飾

垃圾閪藍絲賣埋啲雞衫
支那妹都唔撚著

之前留左言話d人係抄 比人del左

衫*

屌 仲用香港小姐做gimmick出片
究竟有幾離地

好撚豬

唔好俾佢沉呀

你今日做左野未？

香港人真係善忘

樓主幾時更新

除咗巴士的報 仲有冇推到見報

報左料都冇聲氣
都唔知係咪收左錢

我覺得有呢個可能
平時一定爭住報啦
有話題性嘛

可以考慮推比啲網媒
Ulifestyle個啲
Ig都好多人follow

佢地del哂d fb comment
唔想就咁放過佢地

再留過

抄襲咗當人哋嘅心血係自己
真係好可恥！

台灣都有個牌子又係聲稱原創但又係狂抄人
個所謂「創辦人」又係笠水唔回應
真係好多呢啲仆街

岩岩見到，咁都有網媒轉載佢啲片
留言支持下囉

呢間叫做wear, 澳門時裝網店
都有賣 aleshia d衫

屌最新個post睇到，佢哋偷過倪晨曦張相宣傳

幫手推下先

呢兩條女抄襲都唔止 態度仲好串

唔推唔係人

仲未有回應

Elva 會唔會出嚟回應

tag下佢

邊間? 想知

兩件廢物

唔好意思啊 樓主呢幾日有嘢做 不過都唔會放棄追尋真相 揭露奸商真面目

呢單勁!!! Elva明明唔係著緊aleshia件衫 Aleshia夠膽死拎人地張相黎宣傳自己件牛仔褸呢間嘢真係無恥到極點
大家一齊pm/留言比elva話佢知

聽講Aleshia想放棄香港市場轉戰伟大的国
（口吻聽落好似藍美心太子女wor）
大家可以down down個小紅書黎講比「同胞」聽呢間奸商真面目（仲曾經企圖扮黃啊）宣傳完就記得del app啦!

叫香港加油啊 快啲話比小粉紅們聽Aleshia係黃屍暴徒啊
想扮黃食兩家茶飯？發夢啦

樓主終於返嚟

唔想佢賺到錢
就算係小粉紅啲錢都唔想佢賺到

呢間都叫俾啲誠意有改過少少野

甩左p牌終於推得郁

兩條8婆以為唔update ig就會有人唔記得你地抄襲抄上腦？番大灣區啦

推推

大灣區我都唔想比佢地番
分分鐘賺得仲多
到時佢地笑9我地

咁一定要煲大佢有罷工撐暴徒啦

佢台灣好似都有生意，不如開個ptt唱下佢

佢仲俾人發現咗,佢認唔出自己抄過嘅衫,誤以為某個KOL着果件粉紅牛仔嬲嘅係Myaleshia，仲拎左個kol 張相做廣告，
實質個kol 件嬲係來自正版topshop

想問下佢地係淘寶叫咩名？啱啱search myaleshia無results

心虛改左名啦，

啱啱睇番先發現黑店block左我ig，心虛呀？

照抄仲要賣咁貴，痴撚線

Aleshia好痴線，人哋倪晨曦講到明件衫喺topshop買

Elva 已經唔叫KOL級數啦唔知佢睇咗未呢

佢點會唔知人地唔著佢啲老翻野吖
想魚目混珠呃其他人買姐

微信繼續賣呀

都唔知邊啲朦丙會買啲又貴又柒嘅裙

搵人放上微博啦
仲有小紅書！

雖然唔係Myaleshia 呢間又係自稱Hk design brand
點解呢d所謂香港設計咁鍾意照抄外國品牌同淘寶

上次都見到
但好似冇見到佢學果兩條女咁吹到咁大
呢間野好細，要收皮冇咁難
專心狙擊左先

New arrival

叻豬！

直頭一模一樣
好心做到咁cheap就唔好再做

有冇link可以share

香港本地設計師品牌喎

長抄長有 真係無恥

請問第一件係咩牌子(Shopperboard 果張圖，白色連身短褲）Thanks !

啱啱收到佢地email話出咗新款
又有得買貴價A貨lu

長抄長有

好撚西個兩條女 唔撚覆pm

佢最好block哂全世界ig啦，咁咪唔使覆囉

嘩 紅到 之前仲係咁扮黃

真係有人買

仲有啲好假嘅評語話佢地啲裙嘅質地好好，真係人唔笑狗都吠

好明顯係自己買扮有客買

每條裙賣左一條果啲真係似佢地扮買

大家都可以去myaleshia fb page report 佢地intellectual property

唔得架
要版權擁有人先得

右邊同中間仲著住

寸客人波細 已經係港女公敵

岩岩收到佢地封email話你d points expire soon la
屌

屌我都係
之前佢地話會加番啲分俾我，提咗三次都冇加到，擺明特登！

expire咪expire, d分𠵱家都無用㗎啦

近日本站收到留言，有多個Facebook專頁及本地品牌的女裝及家居服和SNIDEL、gelato pique款式極為相似，相信有可能參考我們品牌服裝的設計，甚至在銷售帖子中使用了我們的官方相片。以下品牌及Facebook專頁中與我們產品極為相似的貨品都不是官方SNIDEL及gelato pique貨品，請各位粉絲及消費者留意。

ALESHIA
Bran & Jo Mart生活百貨

本站在此聲明，SNIDEL、gelato pique、Lily Brown、Mila Owen、FRAY I.D等女裝及家居服品牌的香港銷售點只在網店 及以下店舖地址發售，除實體店及USAGI LOOK網店外都不是香港官方銷售點。感謝各位粉絲的支持，我們在這段時期都會繼續努力，為大家提供更優質的日系女裝及服務。

[整合] 中大湯宿傳銷狗

幫手推，要推到傳銷狗仆街

大家要繼續send email比各大品牌
Myaleshia仲厚顏到繼續出新款 減價清貨

yancy ig story著呢間舖既衫仲要玩抖陰

都做減價
呢個pinkoi 正一垃圾網
仲話主打放自家設計嘢
抄到咁 都當本地設計

pinkoi好似已經移除左佢地

唔識台灣野

割得好

吓 之前就已經被落晒架啦？

樓主去左邊

今日email左未呀？

搭單問 呢間係咪都係1688啲貨嚟
係嘅話食水深到傻咗

係囉

一間接一間啦，集中左先

同埋飾品好多都係一間大牌子出左之後買一件番黎
再拎去廠打版複製
但如果唔係大牌子就自己諗啦

佢變左p牌

都可以幫手update

Copycat 個版主仲有update
辛苦晒

題外話MYALESHIA呢個copy cat
連搵人做model 開live條女都係copy cat 黎
條女youtube 抄人片

邊個？有無link?

原片：

Copy Cat條片：

仲要IG話自己參考同無故意抄人

佢既解釋咪又同aleshia一樣
抄就抄架啦 加左少少唔同就等於冇抄咩
咁大個人應該要知啦
大學都學過citation同埋plagiarism 係咩啦

仲搞sale？但又係抄款wo

真係想知邊件先係所謂原創

拿拿臨清埋啲貨，賺盡啲賺埋最後一筆
之後改名再黎過

我諗都係另一條on sale嘅裙

zalora都要抄...

我諗係柒到仆街果條紫色金都姊妹裙？

諗起都尷尬

插播

呢間「原創」品牌原來澳門仲有代理商 大家可以一起勸告下佢嘅顧客 話比佢地知呢間嘢醜陋嘅真面目 提防受騙

新一件
唔知大家之前有無印象 呢間其實已經post過一次
當時搵到係抄AC Paris但ig page admin最近搵到應該係抄上抄原版應該係Three floor
大家可以參考下下圖 了解下兩條裙有幾相似
唔排除又係抄襲師揭書上網搵靈感個陣「抄考」翻黎

Myaleshia當初仲好kai心咁係facebook話：「我們家的洋裝上電視了」
睇到呢啲咁具「中国式」嘅語氣大家應該唔難了解aleshia點解轉向大陸市場發展人地晨早已經融入大灣區啦
最後最後 tvb偽人 張寶欣同譚嘉儀都著過呢間同three floor相似度咁高嘅「Aleshia家洋裝」大家可以聯絡佢地話比佢哋知條裙相似度竟然咁高

呢間野真係厚面皮，有26個comments，但㩒落去俾佢地hide哂大家得閒就comment copy cat個ig條link落去等多啲妹妹仔知啦

出咗新post 快d去狙擊

Del 得勁快，comment左一陣就無左 有無多啲人一齊狙擊

我都係 只可以禁嬲嬲

推到佢收皮

同埋我完全無like佢fb page 唔知點解佢啲野成日彈係我個feed見一次report一次

不停有新post，大家快啲俾嬲嬲, comment

呢d咁厚臉皮既鋪頭幾時執？

多得啲腦殘fans

得返4個comment既

學樓上講 我寧願貴小小趁sale買件Sandro maje 好過買一件原來係所謂的「本地設計」

其實Sandro同Maje都係中資黎

咁我又未極端到買件3食個飯都要睇下佢係咪中資🤣 最緊要自己中意

你咁樣會比人話唔夠黃架

依加連聽歌都要睇個歌手黃唔黃

我覺得自己盡力去做
例如我盡量都唔去藍店食

不過講到尾 冇人管到自己 都唔洗理其他人話你
因為你係你自己 你自己應該要有套原則自己遵守
我從來唔鬥黃

我地都係講返aleshia抄人啦
推

又係「別有用心」
係唔係4仔詞語得返依個

4字詞語

話我地專登抹黑佢呀
中文唔得英文又唔得
出份野引起公憤仲衰過潛水

香港人好快唔記得架嘛

Unfollow 左所以追得唔貼

我都unfollow左但會成日去睇佢地執得未

我俾佢block左都會成日睇佢地又post咩爆款但呢排無爆款係咪因為無人買

爆款呢個term真係好撚難聽
爆爆爆爆乜閪

兩條友藍扮黃架嘛，諗起佢地live條條都話爆款，抄人地啲衫做爆款真係on9

死 cheap精 fb扮冇野繼續出po

那麼醜的妞
啱啱睇佢 ig早幾日仲po著住條裙嘅相
有人讚靚佢仲話多謝

但全部都係嬲

條女好柒 件衫仲柒

扮黃色 可恥 仲有冇推俾多啲人知道啊！唔淨止抄靈感呀

推下推下都冇人推

其實點解啲媒體唔肯報推咁耐都係得巴士的報

收左錢掛？
定係真係忙緊其他報導

有咩良策繼續招呼呢兩件抄襲西

首先係要上左報先
ig admin都報左好多媒體
但係都冇消息
可能呢排忙住出疫情呀狗呀果啲野未得閑做掛

仲要著
係咪咁窮呀
仲要話自己係巴絲？

樓主記得到時上黎開新po

人呢

我仲係到
但其他人失曬蹤喇

仲係度，但個post推唔郁，黑店繼續賺大錢

我變左P牌

最後點

最後人地咪唔update ig，日日玩淘寶, fb, wechat，理得人狙擊咩，賺錢最緊要

人地而家偷偷地刪左個聲明highlight準備復出呀
真係正仆街黎

今次又抄邊度呀，揀都揀啲靚啲黎抄啦，好leung好肉酸呀黑店

推到佢地收皮

記得去FB俾嬲嬲

邊個仆街冚家產撳負皮呀

繼續推上報

究竟有無一件係真係無抄襲

供養佢地食龍蝦海膽意粉

唔知你係腦殘打手定係佢兩個呢？
繼續撳啦
天打雷劈呀

樓主呢

本身都係VIP
點知睇完連登d post先知間野咁賤

利申：有follow 2個店主ig, 比人追擊完之後繼續喺IG story post飲飲食食嘅相

Screen cap post出黎啦，果2條賤種真心唔使同佢地客氣

佢哋宜家又開始update返新衫啦

要搵番樓主出黎準備開新post呀

玩得好開心

交比你開好冇
我都係借人ac用
就黎1001
搵唔到樓主

Myaleshia 抄襲懶人包 (3) 無恥抄襲當自家設計出席時裝展

開左啦大家繼續狙擊

Myaleshia 抄襲懶人包 (3) 無恥抄襲當自家設計出席時裝展

多謝你

整走埋個1001先

新po